有冇巴打知道加port位通常要等幾耐?

啱啱搬屋 供應商同我講話呢度唔夠 port位要等
咁係咪要等人cut左去先至有free port位 咁我咪要無了期咁等
定係好快就得 有冇巴打有經驗

如果你有講：屌你老母，關我撚事咩，你而家已經上緊網

如果冇舊客取消 我咪要無了期咁等

通常會剪鳩人條線駁咗自己先

一月中開始排port,但到而家都仲未打比我，份約5月尾到期，有d驚到個陣都未等到